呢兩日夜晚喺街都聞到陣腐爛咗苦瓜味

自從落完雨好濕嗰陣
尤其喺新界
究竟係咩味嚟？

聞一啖都想嘔